岩岩上網買野個女店主叫我面交，係咪性暗示🤔

面交係咩體位🤔

你自己想像下塊面有幾肥先可以擠到兩層肉幫你面交

同你正面含鳩呱

樓主扮女人係咩心態

用半邊臉起勢捽你碌鳩囉

面交(枱面性交)

hehe